無去開教會…想問

毒撚無人無物
想問有無邊個教堂平安夜有彌剎比公眾參加下
想正正經經聽下聖經
過一個真正嘅平安夜

阿門

直接上天堂

願主祝福您 阿門

24號子夜，去尖沙角天主教瑰玖座堂睇下啦，你可以順便行下尖東，睇完燈飾先去彌撒

想問係咪人人入得？ 有位坐？

打去問一問

係！肯定有位！唔洗打去問喇。大把位

any serious reply with solid reference?

願主祝福各兄弟姊妹平安

恩典滿盈

屌你飲食台

中華基督播道會恩福堂
其實好多教會25號都有崇拜
朝早0930撞入去應該有崇拜 or 打電話去問近你嘅教會，一定有

去北角個教會啦

去教會r女 可恥

見倒就可以入去問啦。咁多間教會大把平安夜有聚會。定係你想搵個弟兄姊妹陪你咋

係呀！我唔係想同人傾計呀！ 我係想聽下經坐下睇下個儀式渣
阿門

係聽經
祝你聖誕平安

我想無人同我講野
我自己坐係到專心聽下

各位弟兄姊妹
啱啱打左去問 神父話walk in 就得架啦

聖誕快樂

基督教就你附近是但一間教會都得。上佢個網睇睇就知佢地今晚嘅聚會時間